出包王女會唔會再出

好想睇到夢夢幸福，實在對佢太唔公平

古手川世界第一

我嘅次選

Btw佢都真係好Q，好想比佢罵

誰偷偷留下負評

又係呢套淫漫

出鮑王女

老老豆豆 就算再出落去 如果劇情走向同darkness一樣嘅話 都同畫集無分別
不如比返菈菈做女一 玩下法寶又一集。仲好睇啦

最尾幅係冇佢

唔好同我爭

啱嘅 但係睇到佢咁努力最後乜都無就真係心酸

Momo

而家劇情有咩進展
仲係夢夢做女一?

想拉拉做返女一

你指動畫定漫畫

漫畫
好耐冇睇

完左啦

菈菈做女一時真係好睇
咸濕得黎又好笑

美桔宇宙第一

菈菈世界第一

屌作者老母
特登開夢夢條線
行撚到大半又突然斬
最後乜柒都冇

有後宮end都撿到了
希望佢納埋古手川做妾啦

變到裙下的野獸咁啦
畫埋撚同系

古手川世界第一
破廉恥

美桔同古手川 好耐冇睇唔知畫到邊，其實呢套野係咪都算好紅

算
大把紳士識

佢係自己斬定被逼斬？求問

人氣都算高 應該唔係俾人斬
btw 古手川

比人斬，因為人氣開始衰退（好似係

美柑啊

Btw好想睇戴比路克王嘅外傳 好型

睇王妃

綠帽王 慘

小暗最撚正

個app去到77話無更新 邊到有得睇落去

茶煲情緣呀

haruna

好似出新既第三季漫畫
Darkness篇完左
但到依家都冇咩聲氣
同埋就算再作落左
都係跟番以前套路
呢套野根本end唔到

其實都冇咩劇情可言，不如鳩下日常下咸濕下算

菈菈果種純得黎又天真可愛真係好正

其實我想睇黑貓續集

快d同菈菈結婚啦好嗎

好悶

jeng

又係你依啲譯名廚

係咪得我一個鍾意菈菈多過夢夢

一定唔係

所以我睇To Love剩係睇頭兩季

之後既菈菈已經變左路人

Darkness間唔中人妻打扮先正

美柑好有mk妹味

冇人識欣賞娜娜

試下古手做女一啦

菈菈

皇妃

個個係度左菈右菈..........結果又係一張圖都無......

菈菈根本就三姊妹中最正........

又保護到男主

大婆呀嘛

美柑

菈菈全心全意為梨斗著想
真係好正
點知darkness差唔多無一集係俾佢做返主角

還我菈菈

作者好似講過darkness係外傳，之後會再出
不過都係頂唔順梨神咁廢 希望加多d戰鬥元素

已經尊稱為梨神 肉食模式好型仔

菈菈做返女主角我一定睇返

不過無咩可能

有講過darkness係外傳咩?
係就正 菈菈 春菜 古手川 三大女主

好似唔係bor 係轉左主線

darkness 既菈菈 好正啵
雖然冇乜鏡頭 但係大婆呢家野冇一個女角動搖到佢
一出場己經唔同啦 以前太過低B
而家成熟左

agger
darkness既菈菈已經少左一分稚氣多左一分賢妻氣質同埋充滿正宮氣埸
btw見親出包po都冇乜人提倫同恭子既 真心覺得佢地都幾正

古手川
傲嬌女最正

無人要mea同master?
2個都

睇40010算啦

小暗

Master我可以

係到darkness先開始有主線，無印都只係愛情喜劇
不過菈菈同春菜係darkness都少左好多戲份
希望春菜表白之後新章會多D三人互動